呢個賤男想點？

幫個識咗好多年嘅女性朋友出po

佢上年年頭喺教會識咗佢個初戀男朋友
點知未3個月就話條仔不停見佢個ex想分手
擾攘咗一輪又復合
之後就無限loop
次次被發現條仔都發老脾話朋友唔信佢甚至試過出手打佢
但有證據就會喊住跪晒地求佢原諒
仲話係個ex纏住自己佢唔想下次唔會
總之就千萬個藉口
後來有人話條仔會約不同女仔，仲會唱朋友小器唔夠溫柔乜乜77
我唔明點解條仔咁L鍾意玩唔直接做player
係都要死纏難打搞到我朋友瘦咗最少5kg（本身佢都係細粒瘦底）
咩心態

你朋友自己唔分又係咩心態

初戀卦
屌 佢有其他人追都唔捨得分

不過條仔好恐怖
會係咁打電話去佢公司
同去佢公司捕佢

哦 係咩

感情問題
屌醒你個fd 啦 咪比佢中個頭埋去

教會 不意外心靈虛弱嘅人先會信教

聽親啲教會男女關係混亂到不得了，同台灣有得揮，想像唔到台灣新北市嘅教會會係點

有屌
但驚屌到佢唔敢再同我地傾

真心覺得條仔本身精神有少少問題

珍教會先多人搵食

抵撚死嘅心態